8.5k筆直砌女 請咁多位巴打幫幫手

小弟部機收左皮 以前係x2到執個list出去砌5k多小小

今次想砌部好小小會玩下bf5 刺客信條果d pcgame

機箱想大小小 防塵好小小

求咁多位巴打提供list比下意見

推推推 跪求巴打出手 小弟唔多熟it野

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA Ultimate SU650 Series 960GB SATA 3
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$3,999

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,957

Ssd轉返m.2 加返個hhd，8500岩岩好

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1165 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 250 提交
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8)
數量:
1
價錢: HK$ 4050 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
NZXT H500 Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500B-W1)
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
總數量: 8 總數: HK$ 8813
清除 更新 購物籃

上面兩個都唔多掂 唉 比多小小上埋i7算

推

8.5k 比到6核i5+2070仲想點?

可能想要i7加1650果種list

定係要i9+h310+GTR牛+1650果種？

有朋友幫手比左意見執左了 唔該晒大家

你朋友比意見執成點其實樓上兩張list好合理

佢自己有部i5+970
諗諗下都係唔轉機喎

痴線你俾8.5k係咁嫁啦你試下俾夠30k呀

8k5係咁架啦
打機用
唔等zen2嘅話
2070搭9400f好合理

定係你想2060搭9700?

同埋就算條list唔掂都唔駛咁直下話
好心幫你出list仲要俾你串

屌你老母你出條吖

算啦，根本唔係條list唔撚掂，而係筆直唔撚掂8k5想2080ti+9900k咩

Sorry清我講錯野最尾都係加多小小算 唔該晒

Ok sor我激動左唔好介意

解決左了 最尾都係決定比多一千幾百

Sorry清

Btw上i7記住換埋cpu cooler

on9

好的 唔該晒巴打

此post已完 多謝大家

我認得樓主啊
佢之前係手機台開post收二手iphone
約人出去跟住瘋狂壓價 仆街黎！

人地咁好免費執條list比你，但你又要自己唔識，又要嫌三嫌四話兩條list唔掂，想點？

壓價狗！

已道歉 此post已完 唔該晒大家

呢條友專屌狗

咁你而家諗住砌乜？比條list大家睇下

Intel Core i7-8700 3.2-4.6GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700 2369

Asus 華碩 ROG STRIX B360-F GAMING B360 ATX LGA1151 4*DDR4 Graphic by CPU 1030

ZOTAC GAMING 索泰 GeForce RTX2070 MINI 8GB GDDR6[ZT-T20700E-10P] 4099

G.Skill Ripjaws V 16GB (2x 8GB) DDR4-2400 (F4-2400C15D-16GVR) 730

Samsung M.2 970 EVO Plus 250GB 2280 NVMe SSD (MZ-V7S250BW)(X) 565

Cooler Master 酷冷至尊 MWE 550/550W ATX PowerSupply 3 Years Warranty (80 PLUS)(MPW-5502-ACABW) 425

大至上係咁

絕交啦

條list好掂 快d落單

咁多位大佬手下留情 小弟一時口快講錯野 唔好意思

屌你就好啦，我都諗唔到依條list如果唔係上個月砌左我都想買，好撚掂條list

Sorry巴打

咪臭係 千年難得一見 快手backup留比子孫都好

伏到hihi

酷冷至尊

CPU
Intel Core i9-9900K Box $3890
主機板
ASRock H110M-ITX/ac (By Order) $680
記憶體
G.Skill Trident Z RGB DDR4 3600 MHz (8GB X 2) (GS-RM-F4-3600C19D-16GTZRB) $1110
顯示卡
Leadtek Quadro NVS315 $1000
硬碟
WD Red 10TB $2655
電源
Sharkoon SilentStorm SFX350 Bronze (FOR ITX CASE) $430
機箱
Corsair 500D RGB Special Edition Premium Mid-Tower Case $1950
RGB / 散熱用品
Corsair H80i V2 $800

總計
$12515

果然係好朋友

樓主問你係咪食撚懵左？

I7 920都係i7
又平好多 cp值高

其實樓主係咪假膠黎

係
出黎撚你地

樓主fd出果條最靚仔，咪信樓上班友鳩up

嘩 好好笑喎
iphone7都係i7阿屌你

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1165
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 799
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 685
ASRock 華擎 Z370 Pro4 Z370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B HK$ 670
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8) HK$ 4050
Corsair Carbide 275R 黑色玻璃透明側板 Compact PC Gaming Case (CC-9011132-WW) HK$ 599
<SSD>Samsung 250GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 507
總數: HK$ 8475 更新

8.5k 唔好諗太多i7
你要勁U 多工
不如等多陣出zen2

LM